ken sir 召喚

如果用咗loop loop loop 大法應該點算